點解中國人連起菜名都起到咁撚賤格?

往往叫果樣無果樣
比如魚香茄子無魚
學生獨立聯盟無學生
係要將一樣好野抬高一樣賤貨既身價
又係犯賤 掛羊頭賣狗肉

咸魚唔係魚呀？

咸魚囉屌

好撚肉酸

樓主無樓

鹹魚係香港先有
本身無
死弱智仔

無知真可怕

有兩層

弱智仔

我諗，支那既魚香茄子真係無落咸魚

佢地用開一滴香。

老婆餅冇老婆
夫妻肺片冇夫妻
雞仔餅冇雞仔

中華人民共和國

招緊學生做死士唔通要同你報吿進度？

On9撚屌

香港腥既

7頭皮
獨撚左未?

駁唔到？

3/10

知你盡左力

熱狗堅係狗

後生仔傾下計冇後生仔

樓主熱狗

你呢d人真係唔死都無用

早排先有節目講正寫「餘香茄子」